返part time 既全部罷工 咪撚再返

8月5個日仲見到好多後生返時裝店 餐廳呢d 你地罷一個月最多咪冇萬幾蚊 冇包袱架 香港唔會餓死人

有人係需要呢舊錢

你真係需要既 理解你 冇問題